安全至上，見機行事

我唔會講咩「武運亨通」，因為呢句有前提。

知道唔啱聽，但希望大家唔好為衝而衝，因為無謂踩隻腳落個已知既陷阱到。
香港人最叻係靈活變通，希望聽日大家既bewater技能可以再上一點。

危險區大家要提防。

唔好留太夜，唔好拖太耐(對峙)，見機行事

最後，祝大家萬事平安

話明見機行事 邊有叫人散

同我一嘢出晒嚟

推